{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016992",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 H"
    },
    "text": "群山Hは2019年4月にグランドオープンした宿です。 品質認証を受けて清潔度最優秀、消防防炎·障害者便宜施設などが完備されています。 客室ごとに空気清浄機とマッサージチェアが完備されており、朝食にはトースト、卵などを提供しています。 位置は明洞そばから30秒、津浦海洋公園から3分の距離に位置し、様々な観光地に近く位置しています。 群山Hは26室の客室を保有しており、ヤノルジャ優秀提携店として2019年夏のピークシーズンの予約上位業者に選ばれました。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の際には1人当たり追加料金が10,000ウォンで決済されます。 レビューでは群山で利用できる清潔で快適な宿で、位置も観光地に近いため移動が容易だと評価されています。 また、親切な飼い主のおじさんとおばさん、きれいな寝具とタオル、朝食の提供などが肯定的な意見となっています。 しかし、一部の訪問者は清潔状態が良くなく、蚊やタオルからかすれた臭いがするなど不便な点が多いという意見を残しています。 さらに、口座振替を求める態度や駐車スペースの不足に対する不満もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山Hはいつオープンしましたか？",
            "answer": "群山Hは2019年4月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "群山Hはどのような認証を受けていますか？",
            "answer": "群山Hは品質認証を受けており、清潔度最優秀、消防防炎·障害者便宜施設などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "群山Hはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "群山Hでは客室ごとに空気清浄機とマッサージチェアが完備されています。"
        },
        {
            "question": "群山Hの朝食には何が提供されていますか？",
            "answer": "群山Hの朝食にはトースト、卵などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "群山Hはどのような位置にありますか？",
            "answer": "群山Hは明洞そばから30秒、津浦海洋公園から3分の距離に位置しており、様々な観光地に近く位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山Hは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "群山Hは26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "群山Hは何の提携店に選ばれましたか？",
            "answer": "群山Hはヤノルジャ優秀提携店として2019年夏のピークシーズンの予約上位業者に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "群山Hの入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "群山Hの入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "群山Hでは追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、群山Hでは追加人数の際には1人当たり追加料金が10,000ウォンで決済されます。"
        },
        {
            "question": "群山Hのレビューでどのような評価がされていますか？",
            "answer": "群山Hのレビューでは清潔で快適な宿であり、位置も観光地に近いため移動が容易だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "群山Hのレビューでどのような肯定的な意見がありますか？",
            "answer": "群山Hのレビューでは親切な飼い主のおじさんとおばさん、きれいな寝具とタオル、朝食の提供などが肯定的な意見として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "群山Hのレビューでどのような否定的な意見がありますか？",
            "answer": "群山Hのレビューでは清潔状態が良くなく、蚊やタオルからかすれた臭いがするなど不便な点が多いという意見があります。"
        },
        {
            "question": "群山Hへの不満として挙げられている点は何ですか？",
            "answer": "群山Hへの不満として挙げられている点としては、口座振替を求める態度や駐車スペースの不足に対する不満があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 590
    }
}